今日差d俾猶太人抄牌

好彩快一步行去架車到

納稅人

我地係納稅人!!!